朱千雪bb真係好正!!!

人靚讀書勁講英文又好聽
同年黃心穎係亞軍 ，千雪bb係季軍，但係相信係大家心中千雪bb係勝過黃心穎n倍！
Tvb還我千雪bb冠軍！！！

可惜好少幕前出現既機會
佢應該係大紅大紫

達哥

佢要讀書

岩！又靚又叻
但係tvb揾唔到食
真係可惜

都係TVB唔重用佢先去讀書啫

佢依家都幾多廣告

貝貝陽光啲
千雪高冷啲
各有各好啦

貝貝